三藩市個廣東話阿婆俾人打係有原因

仲要俾人起底佢女婿係僑領

支那人不意外

往死裡打

倒賣教會物資再惡人先告狀 果然係🕷

竟然係咁

冇source

呢條友講既野點證明係真？
我夠可以話你老母係雞啦
等警察調查結果啦

咁啲錢...

唔理真定假
咁打得 洗鬼人捐錢咩

有成六百幾萬

琴日先同老母分析

鬼佬一係真係種族歧視，打個阿婆再被台山幫捉住黎打

一係阿婆做左d咩令到鬼佬火遮眼打左阿婆一拳，消左到氣之後冇再打阿婆而阿婆就拎支棍捉住佢係咁打

正常情況下，一個壯年鬼佬一打一，如果真係有敵意既話邊有可能唔夠阿婆打